［共享中國人的榮光］［直線抽擊中共］一人一信寄去MP，要求取消胡鍚進兒子的加藉

是咁的，我係來自加拿大的連登仔，我整咗封信俾大家去信加拿大國會，胡錫進身為共產黨成員，在2019香港反修例示威中，他曾敦促香港警察槍擊示威者。

胡錫進為了利益不斷打壓香港民主運動。不斷抹黑示威人士。一個不尊重人權，民主的人，他的下一代又怎可以生活在一個資本主義及尊重人權、民主、開放的西方國家？而且胡本人對西方國家極不友善。所以不應該接受一個容易破壞普世價值的人移民加拿大。

他的兒子來到加拿大會危害加拿大國家安全。我僅此要求禠奪其兒子加國護照及重發權利！

中英文可能都唔係幾好，請大家多多海涵。

信：

外國勢力

可唔可以比條link

有email

推

P牌推唔郁

原來入面有條link，眼殘左sor

好慘
胡爸爸都係為左比我地最好生活
先日日屌美

加拿大先係生活
唔好送我地返大灣區

樓主好波

Email 已出

Thx 巴

Push

Thanks

胡錫進「我冇仔，祇有一個女喺北京返工」

點解脱北者團體係微博show呢張相的時候，被刪除掉？我相信只要加拿大方面肯查就會水落石出

Source:

推啊

加拿大手足 去呀

推！

好 做了
日後可否update 進展

好

有無多D MP嘅Email?咁少唔夠力

sent

推上熱門

sent
推撚爆佢

任！

前綠黨黨魁

Elizabeth.May@parl.gc.ca

send左,不過其實用途大唔大?

正！

答唔到你住。要睇返mp 佢哋個回信先知。

我諗一人一信寄去mp, 係我同所有不甘於中共政權的人的反擊。無論反擊既力量大又好細又好，都係表達我地作為抗爭者的意志。

up

pish

加油兄弟
成個Scarborough 都係支拿人
太古變左支拿商場
週圍都係溝支那話

push

Push thank you 手足

好掛住scarborough

多謝，我都好小機會講廣東話了

知道佢個仔叫咩名未?

共產黨好興仔女唔跟自己姓。

希望武漢肺炎的疫情快d被解決。到時又可以四圍去

Btw感謝各國醫護人員的付出

推呀

網上面仲未揾到

先推

done

胡錫進兒子快點回來吧，不要分裂國家

佢個仔咩名？幾歲，幾時入藉，咩資料都冇，點跟進？

係我錯，未掌握足夠證據就沖出黎⋯

今次係我第一次開政治post, 希望得到咁多位巴絲體諒。

我send咗email去elizabeth.may.c1a@parl.gc.ca，希望可以推動加拿大方面調查跟進。

如果加拿大有心揾既話實知既希望加拿大硬起來啦

好，支持！
最好有埋各議員嘅list, 等我哋轉發！
簽名都有10萬，cancel 胡總個仔居留咁大件，點都要有幾萬先似樣！

洋走狗，返大陸愛國愛黨啦

註冊緊petitioner